# CHANGELOG

## Unreleased

### Removed
- [Normal] [Смарт трекинг] **Режим парковки** – Убрать. Использовать константу 90
- [Normal] [Служебное] **Фильтр Калмана** - Убрать. Использовать константу 0
- [Normal] [Служебное] **Авторебут** - Убрать. Использовать константу 0
- [Spy] [Smart Tracking] [Always Online] **Акселерометр** - Убрать. Использовать константу 90
- [Spy] [Smart Tracking] [Motion Mode] **Акселерометр** - Убрать. Использовать константу 90
- [Spy] [Smart Tracking] [Beacon Mode] **Вход в режим сна** - Убрать. Использовать константу 300

## Fixed
- [Normal] [Служебное] **Keep Alive** - Переделать на галочку, если выключено то значение = 0, если включено то всегда 120 – и пометка проконсультируйтесь с производителем. 
- [Normal] [Служебное] **Обновление прошивки** Строка обновление прошивки – даже если клиенты вводят перед хттп softup  - научить программу игнорировать его и обновляется так как это слабое место и многие автоматом вставляют туда команду что для СМС и трекер не обновляется. Ну или что бкоманда обновляла фирм и так и так – 2 варианта ввода.
- [Spy][Smart Tracking] "Только для CarGo Spy и CarGo Unit V3.0" исправить на  "Только для CarGo Spy и CarGo Unit V2.0" 
- [Spy][Smart Tracking] **Calendar Mode** Добавим флажки, вкл или выкл

## Added
- [Spy] [Smart Tracking] **Hide Mode** Добавляем новый режими работы. Hide Mode с пометкой доступен только для *CarGo Spy&CarGo Unit V3.0* Команда для трекера имеет вид **mode:hide:p:60,300** – где первое значение задается в минутах от 1 до 1440 минут и означает через сколько трекеру проснуться, 300 – не меняется и подбирается автоматически. В программе показываем только первое значение
- [Spy] [Smart Tracking] **Calendar Mode** Тут же еще один режим Calendar mode. Команда иммет вид. **mode:hide:t:00/20,05/00,18/00,300** - выход на связь в заданное время (00 -часов 20 минут, 5 часов, 18 часов), время на связи 300 секунд которое нельзя поменять. где 00-часы, 20 минуты формат ввода через /
В программе показываем только 3 ячейки для указания точного времени просыпания (поддерживается максимум три).


## 2019-02-20.4

### Fixed
- Переключение активной СИМкарты было реализовано неверно
- Неверный хелп по переключению и лимиты
- Перенес запись о смене активной сим карты в конец всей процедуры чтобы избежать перезагрузки устройства в процессе

## 2019-02-20.1

### Added
- Добавлено управление автоматическим переключением активной СИМкарты если в течении некоторого времени не связи
- Добавлено управление Bluetooth

## 2019-02-05

### Fixed
- Уменьшил задержку ожидания ответа на команду до 0.2 секунды
- Исправлены орфографические ошибки


## 2018-12-15

### Added
- Работа в двух режимах. spy и normal для разных видов трекеров
- Отдельный конфигуратор для разных режимов
- [SPY] Переделали интерфейс
- Строим сразу два файла

### Fixed
- Отображение логотипа


## 2018-12-03

### Fixed
- Отображение *info:gps* в правой колонке
- Не запрашиваем *atcmd:at+csq* при подключении трекера
- Отсутствие точки-с-запятой при записи *apn*
- Отсутствие логотипа в релизе

### Removed
- Проверка версии программы и прошивки